(處境題)如果Avengers 4今年先上畫 應該保命遠離戲院定冒死入場見証M記十年鋪排？

1. 唔入場
2. 改裝蒸餾水樽笠住個頭入場
3. 千共散盡，一個人包哂成間戲院

如果今年先上, 咁好似就唔係十年鋪排

香港都面臨endgame 啦，怕咩吖
照入戲院睇

秒

之前同朋友隔左2個禮拜都要買早場先有4連
諗起都有能病

多撚餘既假想

十一年鋪排

2018 Infinity War 先係第十年
2019 Endgame 個宣傳咪又係話十年布局

留名睇M狗發放笑彈

一個人包哂成間戲院

十年布局既終章

拎一大紮香
係太子站點著
帶班手足一齊睇

記得之前有人講過

2003年沙士期間, 當時西片票房一樣好高

即係疫病唔會阻止到人去睇戲

改裝蒸餾水樽笠住個頭入場
cosplay 1978年版I人命